有無人知薄扶林咩事

由9點開始塞車 又有警察係道check 架車

塞撚死你班仆街

樓主快啲走